6.7重燃之路九龍區大遊行已發出反對通知書

是次遊行由學生動源成員何諾恆及召集人鍾翰林作為遊行申請人及代表人，有關遊行申請已於本日下午三點獲發反對通知書。

警方表示基於限聚延長、類似議題遊行從去年六月起曾多次爆發「嚴重暴力衝突」，並指申請人與學生動源有連繫，文件指出「學生動源主張勇武抗爭，而過去相同議題遊行「最終都會作出嚴重暴力違法行為破壞社會安寧」。

學生動源對警方發出反對通知書理由表示強烈不滿，有關理由實為無理指控學生動源計劃煽動他人於合法遊行作出違反行為。

警方更以去年六月起多場類似議題的「嚴重暴力衝突」作為反對理由之一，學生動源在此質疑警方是否日後一切有關遊行均不會獲發不反對通知書，而根據香港基本法，香港居民集會、遊行、示威的自由，我等認為警方並無權禁止任何有關活動。

而有關文件全文合共八頁，而其中四頁僅為警告根據公安條例未有獲發不反對通知書的遊行即屬非法集結，並詳細列出自2019年6月9日起多場未經批准的「非法集結」。

由於限聚令延長遊行獲發不反機會甚低，有關遊行將不會作出上訴，遊行亦將會延期。

學生動源在此呼籲香港市民繼續參與未來所有街頭抗爭，在艱彌厲，戰鬥到底；香港獨立，唯一出路！

學生動源
2020年6月3日

仲行唔行？

行街要人批？

預左大型圍捕，有理冇理拉幾百個

[行動POST]615全民放假悼念日

咁都冇人理

推

呢個活動認知度仲低過510

呢班人想點啊
個底都花撚哂
根本搞親一定出事
連黑警張信ko班傻仔

警方表示基於限聚延長、類似議題遊行從去年六月起曾多次爆發「嚴重暴力衝突」，並指申請人與學生動源有連繫，文件指出「學生動源主張勇武抗爭，而過去相同議題遊行「最終都會作出嚴重暴力違法行為破壞社會安寧」。

重點

懷疑中港共倒台之前都唔會有不反對通知書 死左條心